本sql脚本是 navicat 导出的,建议同样用navicat导入，以免乱码

部署演示视频 (录的声音有点小，尽量用耳机听，声音放大点)

链接：https://pan.baidu.com/s/1hBDpGOPw5ZlU0XHYPlk_Kg 
提取码：o2ny 


mysql版本为 5.6 ( 其它未测)

链接：https://pan.baidu.com/s/1N86dSITtnD27tG2JJL01gQ 
提取码：1kpq 
  mysql5.6

导入有问题的话，看部署视频的导入方式

linux下数据库表名设置下忽略大小写 


软件包：链接：https://pan.baidu.com/s/1c0sbDnNrebNJat_G6W56iA 
提取码：e097



项目数据库链接的配置文件，两个数据源信息填写一致即可
application.properties  dbfh.properties  两个